{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034845",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71769&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해고운펜션"
    },
    "text": "韓屋ウェルビーイングインテリアで家族、小規模団体利用可能 客室別の広い庭園で静かな時間を過ごすことができます。周辺にモンドル海辺と斗谷月浦海水浴場が位置 米国村まで車で3分かかります。入室は午後5時まで、退室は翌日午後2時まで客室は禁煙、一部の客室では調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類は禁止炭とグリルをレンタルできるバーベキュー施設があり、最大人数を超過した場合は入室不可能、客室内で肉類、天ぷら類、魚類の調理禁止ペットの出入り不可 、保護者同伴なしの未成年者同伴なしの利用客に対する責任ある、 火災による責任も利用者にあり、ゴミは指定された場所に分離して捨てないと、落とし穴はペンションの状況によって変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室料金の変動が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この韓屋ウェルビーイングインテリアはどのような利用ができますか？",
            "answer": "この韓屋ウェルビーイングインテリアでは、家族や小規模な団体の利用が可能です。客室それぞれに広い庭園があり、静かな時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺にはどのような海水浴場がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設の周辺には、モンドル海辺と斗谷月浦海水浴場が位置しています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時までですか？",
            "answer": "入室は午後5時まで、退室は翌日午後2時までとなっております。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁煙ですか？調理は可能ですか？",
            "answer": "客室は禁煙となっており、一部の客室では調理が可能です。ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止となっております。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？利用人数に制限はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設があり、炭とグリルをレンタルすることができます。ただし、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可となっております。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "保護者同伴なしの未成年者の利用は不可となっております。"
        },
        {
            "question": "利用者の責任は何ですか？",
            "answer": "利用者は火災による責任を負うだけでなく、ゴミは指定された場所に分離して捨てる責任もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの状況によって落とし穴が変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの状況によって落とし穴は変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室料金が変動することはありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 248,
        "QA": 457
    }
}